喉嚨怪病求救

右邊喉嚨吞口水冇感覺，飲完汽水er都冇感覺，講野感覺唔到震。

睇過兩個西醫照過四五次內視鏡佢地都話睇唔出有問題

有冇巴打有可以幫吓我

補充：切過右邊扁桃線

推

好辛苦

神經問題，試下針灸

巴打可唔可以講多啲神經問題啫係點

有勞巴打

照過冇瘜肉又冇發炎，即係睇唔到嘅神經線問題啦！要靠同樣睇唔到嘅穴位去搞

是撚但啦有咩所謂？又唔係腫瘤

切扁桃線切埋神經末端

搵另一個耳鼻喉科睇啦